林鄭個兩個仔的朋友

英文唔理好唔好 照講 人地聽得明就得

from 第二個主題的回覆

幫手寫個 mass message 係fb send 比佢所有朋友，俾大家知道條友個阿媽係幫共產黨害人嘅獨裁者

push

支持

推